只作正式撤回

只作正式撤回條例

成立對話平台
加兩個新人去調查，不成立獨立調查委員會
拉左的人，不放
繼續嚴正守執法，